銅鑼灣有狗扮示威者

話撚左有狗

要出絕招

屌 帶撚住個黃頭盔

屌你老母燥撚到你咁講咁即係放火個d都可能係警察喇